一時感性 一時理性

根本自己玩自己 好辛苦
其他人仲覺得自己好似痴左線禁

前一秒用理性決定好
後一秒因爲感性又改
反反覆覆
都唔知要用loop幾多次
永遠都做唔到決定

一時一樣 冇人知自己想點

唉 想死 真係痴線

你真係好理性= =

咁樣叫理性？

好明顯依架係感性

我再喊得幾勁 都冇人在乎

唉 只要佢返黎就夠啦 我做咩都願意

你問題係邊？

我以為係自己

same

又見到你啦

如果都係唔得 我放棄自己算
揾sp 乜都好

但我承受唔到冇左佢 好痛

我都痛左一個星期 每日夢見佢 夢見佢返嚟我身邊

生不如死

呢種感覺真係好辛苦 唔敢再過份愛一個人

我都承受唔到

控制唔到
當你想認真拍拖就會交心
唔認真其實對自己都係一種痛苦

我真係好愛佢
我知我做得唔夠好
好想佢俾多次機會我地

我唔知點再愛另一個人

我想講嘅嘢完完全全一樣
我好理解
我真係好痛

我都唔識

我都唔識 我淨係想要佢。

點解要禁痛苦

個心要裂開 佢話唔愛個陣

我明
我依家都係咁

好想放盪自己 好想知佢係唔係真係唔在乎

成日叫自己唔好再自欺欺人

做唔到

碎到一地都係
抖唔到氣

佢就算在乎都會覺得你癲
會反感

禁我應該點做 真係好想死

變好自己
改過

我自己都係咁同自己講

有冇人話我知。係唔係揾下一個 就唔會再痛啦

但我忍唔住揾佢 我唔死心 我放低唔到

睇你有幾愛佢
上一個我做到
今次我做唔到

太美好的回憶也有影響吧？

我都唔想死心呀

但若果佢感到煩厭
block咗你點算

可能block 左我都好 等我一個自生自滅
好過一直煩住佢

你個心咪仲痛
想搵又搵唔到

兩種都好痛
就算我揾到佢又點
佢都係唔同我一齊

我仲會係到期待

我明...
但我唔想斷聯

好辛苦啊 每一秒生存係到都係折磨

我係唔係要放棄啊

睇左啦
但好驚就禁錯過左

有朋友就係禁
同左第二個一齊 第一個ex個陣有揾佢 但冇辦法 已經有新男朋友 到分手先知自己最愛第一任
但已經冇可能

我好怕到我決定放低個陣會發生d咩

冇錯

一直禁拖住 唔知仲應唔應該繼續等
唔知點面對
究竟我係唔係要放低
定要點

我明呀 但有時會諗 冇辦法 點都要揀一個
一係就俾限期自己 唔好亂同人開始
如果過咗限期 點都要做一次衰人 對兩方嚟講點都係衰
（我咁覺得）

我意思係唔好再搵 但唔好煩到俾對方block你
佢一block你就永遠唔知幾時先可以再搵到佢

我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人

我寧願佢一刀插死我 好過佢e架扮為我禁 明明已經好絕情 點解仲要留一絲機會我

絲
每一日就係一直諗住佢

點解要禁殘忍

原來係對方仲有搵你哋
我果個已經唔理我 冇再主動搵我

一句都冇

絲打係因為啲咩事而分手阿？

你哋分開幾耐？

我同過佢講想做朋友
做唔到情侶都想佢以朋友身份陪我
但其實好難頂
會一直期待有一日可以同返佢一齊
同埋根本當唔到佢係朋友
會想變返以前咁

唉 我明
我又想佢生日陪我
做乜春

仲有可能親眼睇佢識第二個
屌 想點撚樣

同我一樣 我都有禁講過 但佢話佢唔需要朋友

我頭先揾左佢

傾左好耐 我同佢爭取到 冷靜1個半月時間 呢段時間唔可以揾佢 去 證明俾佢睇 真係愛佢 同改到d脾氣

小事嗌交 但重點係佢話佢已經厭 唔想再照顧人

依家我已經叫佢block左我
不知幾想佢快啲揾第二個
等我有機會憎佢
之後我又開始新一段
我覺得佢一日冇女朋友
我一日都會期待佢返嚟

我錯了我唔想

噢 佢係話冇晒feel？
佢好明顯係比說話你聽

你同佢一齊左好耐？

唔係話冇feel
佢覺得拍拖好攰 想單身

兩年幾

頂 我嗰個嗰時係冇比個明確答案我
淨係講左句點可能做到朋友
之後我繼續扮哂野繼續講自己野
佢已讀 去到好夜先覆左個emoji
第二日忍唔住問佢 愛唔愛我 同唔同返我一齊
佢冇話唔愛 但唔同返我一齊
之後我就叫佢blk左我

Umm.. 祝你好運吧
至少佢未完全消失喺你世界入面

以為冇人睇到

係 起碼呢個半月 會冇禁辛苦
但都好怕努力完 佢都係唔同我一齊

唔想佢搵第二個定唔想期待了

個半月咁耐

佢一開始話3個月

其實都唔知點捱
仲會好不安

冇辦法 冇得怕
好現實咁講
你咁做已經輸左一半
我嗰時都係咁
雖然最尾佢肯同返我一齊
但之後變咗得我迁就佢
而佢會越嚟越唔珍惜
當自己皇帝咁 (至少我嗰個係)
有咩事嗌交 佢就會話你冇變過
而你可能又會變返今次咁
雖然只要佢喺我身邊我願意咁做
但其實一齊得好辛苦
希望你唔好好似我同佢咁
希望你嗰個會珍惜一個咁愛佢既你
肯為佢改變自己既你
要幸福呀

唔想佢有第二個
佢一日未有女朋友我一日都期待緊
如果佢有女朋友我就可以開心揾我既下一仼
但其實期待緊佢既我真係好on9999

點解都係禁辛苦
我地就唔可以開心d架咩

因為我地愛佢地 多過佢地愛我地

禁我地係唔係好傻

你仲有機會

真係死求難求得返黎

會好似我上面咁講
你要判斷下佢仲有冇心同你行落去。
其實經過今次之後
我明白到唔可以為左挽留一個人冇左尊嚴
求佢 真係會冇哂自己既價值
而且只會悲劇收場
我嗰時直頭喊住打比佢
求佢返嚟我身邊
結果都係分手
但我明 當你好愛一個人既時候
你真係會不顧一切
無論要你做乜野都得
只求佢係屬於自己既
我真係好明你依家既感受
但呢刻既你 真係唔會捨得放手
你心入面一定仲好期待將來同佢繼續幸福咁生活
心入面一定期待佢繼續對你好 錫住你
所以講乜都冇用
你都識講一時理性 一時感性
感性一定大過理性
我同你個情況真係好似
你唯有賭 佢好識諗
會好好珍惜你

屌 3個月肚都泵得大
點捱呀 我7日都思緒混亂

唉 same呀屌
但我呢刻仲有心去改變自己 都係因為佢

到底係平日都咁多感情煩惱
定係今個6月真係太多
我同另一個巴打發覺勁多人呢排都分開咗...

我又開始嚟料
我又開始好掛住佢

我又何嘗唔係
仲要望住佢係咁On and off tg

想死
其實我同佢性格好不合
但我好唔捨得

性格不合其實難搞

寧願冇遇見過佢

愛一個上一課
希望我果位老師會返嚟

會的
Btw你咩星座
我地都幾似

獅子座 但都有人話係巨蟹

Oh 我雙子
仲以為你同我一樣

雙子好一時一樣
唉 再講星座就會繼續後悔

加油啦 等你好消息

可能用年計

我直頭冇左啦

我好你好多咩
一鳩樣

放棄

雙子好快move on

以前都係咁，其實有其他病導致抑鬱症，不過已好返你不是孤單的

呢個半月就當俾自己好好抖下
可能其實自己放得低

唉有時都覺得好慘 點解做女人做到禁
真係一啲矜持都冇
但真係控制唔到

究竟佢地有咩禁好 搞到我地禁

我本身都係想佢快啲有第二個令自己死心
但當我知道佢真係咁快有嘅時候
真係痛到仆街
完全係第二次失戀
連續3日都冇食過野
喪失眠
真係好痛好痛

太愛對方

我果位 其實真係好好架
仆我個街 點解我咁撚柒戇鳩呀屌我老母

要生存就要照顧好自己
我試過 依家腸胃好差

理性個陣又會諗 明明自己禁可有可無 仲有衝埋去
蠢到爆

一樣 個陣搞到個胃出哂事 痛到暈低
依架唔敢唔食野

成日夢見同佢復合既場景
醒左就爆喊
想了結生命
點解對我咁殘忍
嗰種落空感
真係好痛

分左幾耐啊

一個星期

我都差唔多 希望時間真係會令我地好d啦

依架真係好難捱

大家一齊努力

不停咁換畫，不停咁失戀，因為太情緒化。岩岩拍左2年拖散左發現要愛屋企人同自己多啲。

飲酒啦

傷身啊 我都想飲

飲左傷身唔飲傷心
平平地買支甜當安慰自己啦

都唔知係咪叫理性
會係咁諗到佢點唔好
但依家失去就發覺佢好好 係我戇鳩

屌 我都係
但冇成日 果日夢到真係好甜 好真 好似真實咁
點知起身就收到佢msg...

我哋互相取暖

我依架就諗梗點佢唔好
為左佢
卑微到
連自己都唔識愛

真係好煩 我真係唔知我要點做

頂住啊

之前搞到個胃出事 唔敢啦

無睇醫生，因為唔知自己有病

好煩啊佢
又話呢個半月 唔可以揾佢
但 依架佢 又係禁主動揾我

好辛苦啊 我都諗住試下放低啦 點解要禁對我啊

我都有類似嘅問題……但我地應該唔係會鐘意對方但就會約對方出黎
有時會好理性咁諗不如唔好再見但又覺得佢係一個好重要嘅人

“我都無膽同你 或者同任何人一齊 因為一齊就好大責任 鬼唔知一齊幸福開心 鬼唔知有人陪好啲 但我就偏偏想自己一個 唔想同人有交流 唔想接受人付出 唔想有感情產生 “

佢禁講。。。。

唔捨得你掛
我都想我嗰個好似你嗰個咁
會主動揾我
但我同佢已經徹底完左
佢都叫我唔使再諗
係我咁傻一直等緊佢返嚟
諗住佢一日未有女朋友
我一日都唔開始下一段

佢都有類似咁嘅說話……話之前比女朋友hurt得太勁唔想拍拖但約我係攝時間?!

姐係我應該要放棄？ 冇希望？

如果唔主動約應該真係完咗…

我都諗緊…不過有時都有想同佢一齊……

我主動過好多次了
佢好决絕
可能佢呢世都唔會返轉頭
但係佢一日冇女朋友
我一日都唔死心。

唉 我有少少覺得自己有但我唔敢同身邊人講唔敢去睇
搞成依家咁

但如果冇就冇我始終覺得係要雙方都係想…唔理男主動定女，但如果一邊冇反應其實可能只會令對方反感？

係啊
所以我冇再煩佢
等佢都係我一相情願

吓上一秒話唔死心
下一秒就話唔揾佢……
點呀……突然咁理性

我死唔死心同揾唔揾佢有乜關係
我自己將呢份感情收埋喺個心到